[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (37)

放假都塞車屌你老母

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (36)

Post (35)

Post (34)

Post (33)

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

又炒
坐緊對面線

屌 又點撚樣啊

第一次喺對面線見證由黃金海岸龍頭行到深井都未見到龍尾

屌你塞咗半個鐘

做咩撚呀
邊條傻鳩炒車

九龍入屯門龍尾已到汀九

好彩上車前見到，搭西鐵算

老龍豐力塞緊
on9司機仆街啦去

唔塞先唔正常

荷里活出面做乜春，塞咗喺度

屯公未入到巴士線就開始塞

想死

懦夫

新蒲崗大塞車

學校假期開始未
我想暢通無阻咁入西隧啊

留返張捷徑相先

阻人收工既下場

下次提我放第一版

Morning

唔想起身返工

交通繁忙
鴻興道、告士打道、干諾道中及夏慤道一帶道路交通繁忙

19/12/2018 17:25

因車多關係，鴻興道、告士打道、干諾道中及夏慤道一帶道路往海底隧道方向的交通繁忙。

駕駛人士行經上述路段敬請忍讓及小心駕駛。

962 967

港島好撚塞

匯豐電車路個燈位等咗三轉先過到

老龍回程有十字車閃住燈衝上去

一上屯公就出事

豪景派彩啦

屯門公路往屯門方向
近豪景花園
快線三車相撞

屯公又做乜

屯公又食左屎搞到消化不良

屯公手掣已拉

入屯公考牌啦 收工時間黎玩野

青龍頭三車串燒已拉埋一二邊

又係私家車同van仔炒

訓醒仲未番到屋企 灣仔番屯門慘過狗

屌你老母！！！！

又頂撚住汀九

汀九巴士隊van仔

長青又間封

今日順嗎

仲有兩日

返埋今日

今日好難過
一定要三關全過順利到屋企

屯公去元朗仁愛堂附近慢線的士狗撞自私狗

屌唔怪得塞

到屯門先嚟塞

汀九慢駛

唔怪之得安定開始啲車慢到隻龜咁

咁夜唔會出事掛

塞車FRIDAY

冇哂家長唔會塞啦

放工時段一樣塞,星期五特別多人多車

邊個夠膽話無哂家長

雪藏牌做冬唔揸車？

青龍頭又搞咩

塞死哂 巴士線冇事

巴士線慢車

你行到嘉頓先講啦

深井上屯公交叉走位路段私家車撞保姆車block中間兩條線

一講完 落深井個下連巴士線都停埋

塞緊

啱啱先過轉車站

過極都過唔到深井

道路事故

屯門公路，往九龍方向，近深井交匯處

21/12/2018 08:28
因交通意外，屯門公路往九龍方向近深井交匯處的部份行車線仍然封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在屯門公路往九龍方向的車龍龍尾已到屯門公路轉車站。

現時上址交通擠塞。

今日咁晏出門都出事。

屌！

又係tesla撚

啱啱避開到

藍色tesla撚 屌你老母

道路事故

屯門公路，往九龍方向，近深井交匯處 [完結]

21/12/2018 08:38

較早前因交通意外而封閉的屯門公路往九龍方向近深井交匯處的部份行車線現已解封。

車龍有待消散。

from fb轉載

依家都未入到巴士線，實有排塞

終於入到巴士線

過左轉車站 通返哂

屌 前少少都塞住行

回家

回避

觀塘道向觀塘塞到pk

地板油已達陣大西北

塞到去黄大仙

Fuck
準備放工

保鐵保平安

因交通意外，荃灣路往九龍方向近晉昇工廠大廈的中線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現...
特別交通消息
2018年12月21日 18時18分

好多白車行過筌灣，唔知乜事

出九龍定入屯公先

次次過節東九一定塞到仆街

係都要炒車

龍尾珠海學院

汲水門大橋出事

我屌你老尾
屯門醫院條大直路都炒
冚家落去同毛主席做冬啦屌

差兩步就入到屯門
又嚟

差2百米就落車, 屌

村巴行下路

轉車站跳車可以轉邊架

下路車

轉下路車

52x

已跳 thx
勿相認

塞到去轉車站

垃圾司機逢星期五又出黎累己累人。
釘牌啦屌您

條龍已過轉車站

捉哂班司機落輕鐵路軌俾輕鐵車死啦仆街

想食飯啊

而家仲係轉車站要塞幾耐呀屌 坐到周身痛

罰班仆街司機向受影響人士每人賠償港幣10000元正

珠海去屯市：15分鐘
屯市去虹橋又要15分鐘

做冬
一眾雪藏好爸爸又出黎獻世

一早話左星期五=塞車日

Happy Friday，次次都中

荃灣冇290返將軍澳
等咗半個鐘後

屌早晚都中

東九收哂皮
搭鐵啦

去到美乎了
咩事未到聖誕都咁塞車

做冬呀

屌

仲係珠閪學院磨下磨下

巴士都冇架
去到黃大仙了

屌，冇追post tim
就算上左巴士都唔代表可以直接返到去

好彩今日收早

點解班廢老永遠唔肯坐廢老座係要阻住哂

好多廢老鍾意妹下妹下上上層

龍翔道又嚟料......

伏已中

冬至屯公好大機會奶野
希望連燈 力量有用

呢到只會燈到炒車而唔會燈到順暢

好嘅唔靈醜嘅靈

今日好順喎

上環搭到轉車站唔洗半個鐘
然後5分鐘到屯市

屯公例位又中

屯公例位又派彩啦各位

屌，唔通又係落深井D自私家車，重要無得坐，佢老味

咁夜都塞

一話順說出事

咁都燈左 唔可以唔信邪

點解今日唔係紅日

放4:00pm

放早隨時塞過唔放早

利申：放4點+回避

放半日 但應該要OT

仆街原來順既屯公可以咁快
今日用左1個鐘就出到九龍灣
平時坐底1:15...

258s
今日良景開始計
45分鐘到九龍灣

如果唔係黃大仙多車
快多5分鐘都得

今日真係好快

收工

準備上車

吐露港

881話有障礙物 屌
發生咩事

收工，希望老龍同屯公平安無事

過咗大埔有pat泥喺中線同快線
肯定係啲仆街泥鬼

深井有壞車

大時大節阻人返屋企

屯公
係汀九望過去成條路啲車慢到

終點置樂快線又撞啦

利申迴避

時間係凌晨一點，荃灣路塞車。

呈翔西行近明愛整路四收二塞返去蝴蝶谷

新虛又撞

又要開工喇

好彩返多2日又放假

好似少左人搭車返工，路面冇咁多車

好多人都19年先再返

冇人返工啊

屯公浪翠園出九龍有反車表演睇

回程肯定成型八卦狗

想跳車都跳唔到
汀九已龜速啦屌

一過咗個位超順

我見到警察電單車衝緊過去
唔撚係入屯門都封快線下話

頭先未，對面白車到咗應該唔會啦，你見到消防車就可能

如果放工可以好似呢幾日返工咁順就好

屯門方向啲警車走哂

出九龍龍尾已到沙倉
荃灣M線又係時候冇車返啦

八卦到青衣

一到汀九就龜速

前面有掛慢
啲死仆街慢車八掛

較早前屯門公路往九龍方向，近浪翠園快線的交通意外已清理，龍尾：嘉龍村。 (HKT 18:43)

長青拉手掣

長 青 間 封

屌 出九龍有事咪封出九龍囉
入屯門快線都封 係咪弱智

一過深井就暢通曬

火車好似出事

又到塞車Friday

啲阿婆可唔可以唔好係返工巴士高談闊論呀dklm

由天水圍講到出中環呀 dklm

中環灣仔繞道1月20日通車

962C 969C有無得轉行

運輸署一次過封林士街天橋東行，
21日星期一金鐘灣仔銅鑼灣車全部落摩天輪，
返工撚自私撚唔熟路，
青馬收費站癱瘓新界西北既事件隨時會係西隧上演塞到返三幹。

請定假先

最高記錄係西隧塞返上南昌

港島巴打可以請定假睇新聞

做懦夫去尖沙咀轉船去灣仔算

屯公入屯門方向近青榕臺有部巴士壞車

收工前見到

過左轉車站好撚塞

差唔多到轉車站

龍尾過左轉車站

利申龍尾

較早前屯門公路往元朗方向，近入境事務學院慢線的壞車已拖走，龍尾：小欖。 (HKT 17:50)

引擎出哂煙警犬消防白車齊哂腳

九龍灣做乜撚無車到？
個app已經一分鐘咗半個鐘

過咗屯公落斜終於唔塞

試過有一次汀九開始塞車去西隧

啱啱有個P牌炸彈
落咗深井又扭返出嚟
dup到

咩環境

差啲Happy Friday
dup得切咋

PX2977 藍色Golf

李金小學附近慢駛

跟貼d都出事

入屯門個位做咩
慢駛

彌敦道同柯士甸道交界有架on9 BiBu車自己kick住咗

救人變咗要人救

要迴避260x，除左做懦夫仲可以點番屯門？

260x入屯門冇事 係向尖咀方向出事

E34A E34B 今日 (28/12) 起削減班次

有無搞錯

迫人上A36收人27.7

汀九強風管制

再加兩車

好彩未上巴士

十分鐘平均風速有60kmh咁癲？

點解咁凍都要返工

相信今日有一半連登仔射波
利申:返緊工

749又做乜撚少一班車

返多半日

又係放4:00PM

返多半日
無mood返工呀

放唔哂啲AL變錢
今日死都唔放返去扮半日工

垃圾公司先會咁

平安夜同今日都無早放呢？

衝入老細房屌柒佢啦

收三點點睇

上星期無得早放，放工巴士無人又無塞車超順

基本上我覺得唔係放半晝都係垃圾老細，連放早都冇果d老細直情要咒佢快d仙遊

利申：放四點

落左將軍澳堆田區做野
個客收三點，佢啲shuttle bus都要三點打後先開
唔係嘅話一點仲唔走咩

雖然今晚迴避兼做懦夫

你地就黎放工了

入房屌柒佢再遞信啦

狗巴個死人apps時間係咪9估

架車好少人
上司係咪特登揀今日同我講提早完試用期

放工

放工ed,多人搭車到核爆

放假唔洗迫

達陣 Happy new year

屯公入屯門，過左汀九就開始慢車

好塞？

無塞，過左落深井果個位就正常返啦

Thanks 我怕塞去左搭鐵

遲收工，依家塞左係長青入口

屯公近轉車站又搞咩

條撚屌係入小欖果到自炒落左個分路位到
成個車頭無左
岩先行過笑左出黎

換老婆過年

新一年升官發財死老婆

聽日開返學
又要過返朝早塞車既日子

凍死

又要返工喇

未撚訓醒

華都開始塞到PK

有部壞車....

新一年第一天返工 大家準備好未

2019第一日番工就塞

係華都未上車已經塞緊 搞咩

新一年
新開始[black]塞[/black]

上斜近錦輝快線壞車
皇珠路入口不受影響

第一日老龍已經塞到唔識郁咁滯

東行近彩虹邨快線有私家車爆軚，封一線

放工時間

新一年又長征

虹橋油站有的士狗撞P牌H車自私狗拍埋一邊阻巴士埋站

收工都係黃大仙塞左成半粒鐘

畢架山花園有意外

又做咩事咁塞
彩虹黃大仙

又私家車定點呀
可唔可以唔好咁自私呀 知唔知你貪一時快感搞到全條路塞死曬

揸得自私車10個有8個都係咁啦

希望死多啲人
我好黑心

加佢地多d稅

炒車條司機落地獄

屌你老母OT仲要塞車

一早要啦。加稅既錢用黎請多批差佬，專門處理塞車炒車。

早晨

係黑點到直情企隊交警

屌 又搞乜鳩呀屯公

轉車站大直路又炒4車

屌屯公老母啊！咁既時間出九龍又停乜春啊

屌晒班撚屌司機s老母，咁既時間都撞不如死撚左佢算啦

有無死傷？

唔怪得我搭 E33 佢轉咗行元朗個邊

炒貨櫃車

死撚晒都抵可憐

成個貨櫃一野壓落去都幾爽皮

又大直路炒車

你話個牌唔係淘返黎我都唔信啦

天雨路滑

新都轉右去置樂個燈位唔知做乜 塞到返屯公

純粹多車塞燈位

過咗 我見盞燈幾秒就轉

呢個時候 呢個post上左黎...

happy friday

班契弟肯定又搞過個燈啦，之前搞過一個綠燈過得3-4部車，唔撚塞就假

塞車Friday

神回避

屯公已塞

Happy Friday

有塞咩

好多塞車

啟業村塞車到

我搭80番屋企見到心諗架277X咩事o係2線停低唔轉入去, 行前d就見到呢單野 , 不過都冇諗到原來死人
RIP

例位自私加隊電單車

林士街天橋東行永久封閉 往海隧金鐘需繞經海旁
ON撚9

中環灣仔繞道將於本月20日通車，目前干諾道中林士街天橋東行兩條行車線將會封閉，改為接駁繞道中環出口連接天橋西行。東行的車輛如需往皇后大道中及金鐘，須改經民寶街、民耀街及康樂廣場才能返回干諾道中，由直達變為需多次停燈。公共運輸研究組成員鄭衍祺憂將增加中環國際金融中心一帶的路口壓力，令中環及金鐘一帶交通更加惡化。

中環灣仔繞道中環出口，在通車初期車輛未能直接接駁干諾道中林士街天橋西行往西隧及西區，路政署在通車後將同時封閉天橋東行，改為接駁繞道西行。目前經林士街東行往金鐘及海隧的車輛，可經該段天橋、干諾道中及畢打街隧道前往，並無任何交通燈。1月20日後，所有車輛則需改經海旁即民寶街、民耀街及康樂廣場才能返回干諾道中，途經多組燈位，行車時間將會延長。

行舊路去中環金鐘車全部改上環出
信德出面嗰幾支燈又唔順
朝早西隧過海龍尾過南昌

咁東行唔係會仲塞咩
紅隧過海本身已經有時塞到中環

星期一

好耐冇入嚟。

交通極暢順。

過咗海好慢

瞓幾匀都未到。

希望2019都唔洗入黎直至永遠

自從少塞咗之後少人上黎

一封林士街天橋，真係會勁大鑊，啲車塞晒喺ifc果三盞燈同上環港澳碼頭

本身返到公司都仲有時間可以坐係office 食個早餐
睇嚟改路之後要係車食定個包

改路頭三日我做懦夫算，或者去尖沙咀轉地鐵過海

做懦夫天未光就要出門
好難取捨

邨巴台話兆康4車

龍尾市中心

係
市中心中快線開始慢駛

到珠海學院停低咗

早晨啊牛屎仔們

想問知唔知良景田景建生一帶邊度有得影證件相？

早呀

希望今日無事 要9點到荔枝角，依家先上橋無耐，尋日番粉嶺 唔知44係翠寧豐景園原來根本無可能上到 最後飛的都奶左野

良景商場最頂樓間茶餐廳對面好似有，不過好西貴

沙田有事？
屯轉263條隊由站頭排到去站尾

食屎狗巴 咁撚耐先有車 正卜街

邊班

建生商場樓上好似有一間
上扶手電梯後左手面

960 個類

屌垃圾廢中又打尖，開聲話佢仲惡過我，成車又無人幫

深井慢駛 唔好塞啊

青衣返屯門，轉入屯公個個見到撞車

返屯門出長青未到行政大樓有架屍家車同大巴撞左，講緊數

sorry 係準備上汀九果個位

達陣

仲喺汀九橋，岩岩過到撞車

68a？ 我又係68a出入

過咗轉車站即刻當自己今日贏咗 屯門人連返屋企都係賭注

唔係呀，小巴

有小巴咩，要搭幾耐

我搭140m呀，唔係入市中心

仲諗住可以唔洗搭68a，朝早去紅橋搭慘過食屎

唔知好彩定唔好彩，返工勁早出門 ，未遇過塞車

返青衣要預早個半鐘 七點半未係高峰期好小小既

140m都好過44 。。

專營巴士服務獨立檢討委員會報告建議，運輸署物色適當地點，例如在行人較多的市區，試行低車速限制區，而限速可定為每小時30公里。運輸署表示，會在中環及深水埗試驗低速限制區域，預計今年推行。

行30km

早

中環有D位長期塞到30km都未必行到

荃灣路落葵涌道慢線有壞車

特首會同行政會議昨批准新巴加價5.6%、城巴加7%，兩巴預計九成三乘客每程車費加少於一元，新收費將於本月20日生效。

20號繞道通車港島交通冚家剷仲要加價
慘過食屎

9點要番到荔枝角
8點3先上村巴希望今日無事

屌 962x 18.8無了

一個密斗死火已經頂死晒成條荃灣路

死係葵芳轉上黎個位，成堆車cut黎cut去

頂到上返麗城

d車即刻行哂汀九

以為咩大獲野咁撚塞
原來死火
2019傑出死火大獎

村巴轉行汀九

壞車：荃灣路去九龍(08:30跟進)
09.01.2019 08:30
【馬路的事交通消息】較早前荃灣路去九龍，近永得利廣場慢線的壞車仍未清理，龍尾：麗城花園。

落番葵涌道都係要塞小小

貨櫃碼頭個段路

屌唔想做懦夫呀

返到公司先睇到話塞車

我返嗰陣好暢順喎。

啲貨櫃車行晒巴士線

有冇巴打坐開NR725觀塘返翠寧架村巴？想問下駿業街個上車位大概係邊到 同埋收工時間呢個站坐爆未？唔該

政府補貼完加價 咪又係倒返落去

當依家每個月坐$1000蚊車 每個月回返$150津貼
即係實比$850一個月

加價7%之後坐$1070蚊車 每個月回$167.5津貼
但扣完津貼比$902.5

每個月坐車比多$50

果個位好似第二個站應該唔會咁快爆，通常觀塘車要去到九龍灣先爆

大家樂?

唔係多數大家樂已經爆哂直番tm咩
for九龍灣就有兩架
不過好耐無答

以前返九龍灣見翠寧大興嗰兩架係九龍灣先爆

因為個兩架專開九龍灣
其他好似唔經?唔sure

兩班

好 今晚趕得切既去大家樂果邊試下先

觀塘返屯門d車總站就係咪觀塘碼頭個巴士站到

748 / 749，因為我未試過係總站坐

塞塞下就慣
重點係唔好飲咁多食咁多上車，仲要唔好肚痾

細個搭66m肚痛塞車
我個下覺得轉車站個屎坑好偉大

搭邨巴會覺得要過埋入市中心條路都順先叫贏

世界級最污嘈廁所

依家出九龍有個廁所好好多
但回程都1係無

荔枝角番歸無村巴，要9企

最近268c 都爆棚多，6點後架架到客滿

X962 總站將於20190114起遷入中環香港站巴總，經交易廣場及砵甸乍街(站位前移)，返回原有路線，班次將較現時提早8分鐘開出，以維持在原站開車時間不變。

屌你老母要行遠咁多先有位坐

污穢好過瀨，爛屎好難忍

肚痾

老馬忍到

回程個公廁係下層呀

係喎 61m個頭

啲車去撚哂邊到
58M下班要21分？！

運吉署又搵人企係邨巴位抄野，今次搵個後生肥西黎，咪撚搞到邨巴線啊

落雨

上車

吐露港拉晒手掣

屯公過左轉車站 超慢車

交通意外︰屯門公路去屯門(17:28跟進)
10.01.2019 17:27

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近屯門閣中線的交通意外仍未清理，龍尾︰小欖。

浪翠園上斜有交通意外
不過已經拖埋左一邊

交通意外︰屯門公路去屯門(17:56清理)
10.01.2019 17:54
【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近屯門閣中線的交通意外已經清理，龍尾︰大欖轉車站。

答村巴算 睇黎今個月過唔到400蚊

一上公路又塞乜撚

出九龍屯門閣快線炒撚左

青葵公路出九龍方向塞到仆街
龍尾應該10-15分鐘內到達長青隧道
所有經汀九出港島九龍既車請注意

塞車FRIDAY
燈下先

葵涌道好多車

屌 深井又慢駛中

老龍

原來係天馬苑附近7車相撞

係 頭先好撚慢

屯門公路做咩星期六又有自私車撞㗎
三架停正青龍橋橋頭

屯公出九龍岩岩拉哂手制
而家又通返

恆福個頭 去粉嶺 應該坐263轉278x 定261轉鐵/巴士

朝早
唔到上到44

去vcity搭44A?

幾時有長假

農曆新年

早起星期一

係喎
261x岩d 我要去粉嶺唔近mtr既地方
不過7點5就尾班車
太早

261x 要兜元朗

但我要去華明個頭
今日7點9上 261，8點8先落

261三聖上真係遊車河
去華明既小巴去上水再搭一個站火車再行過去係最快

屯門去上水粉嶺啲交通真係食屎啦
44系服務出哂名閪甩班當食生菜，仲耐唔耐炒大鑊
261疏之餘而且覆蓋範圍有限
兩者都剩去上水

261X去到粉嶺但得幾班車
屯門剩停市中心新墟紅橋，仲衰過261
仲要走去兜入元朗形點 個博愛迴旋處仲嫌唔夠塞咩

又係歷史遺留落黎既後果
如果屯門<>北區比老九插旗先
衰衰地都做到276/P咁既樣
而唔係得條唔知想點既261

係濕滑Tuesday

好濕

濕滑的司機

早晨 轉工, 回歸馬路

朗天路有警車

屌你老尾 呢排西隧又塞返。。。做乜鳩野

今朝灣仔去東廊係咩事
塞咗一陣 差啲買唔到早餐食

九點十都塞！救命

恆福有車去華明咩

44 番工時間係豐景園翠寧完全唔會上到車

咪臭係
要行去市中心
仲要7點5就尾班 我7點先起身

輕鐵>44A>火車
唔趕時間既咪慢遊下261

9點鐘要去到

44A計埋等車咪一樣

叫做好過見住有車冇位坐飛站

可能見都無得見
碼頭直去

放工開車喇

21號會有幾塞呢

迴避先

21號除左城巴加價仲有咩事？

灣仔繞道通車
落油麻地轉車過海好過

中環灣仔繞道通車
天橋車東行唔可以行林士街天橋直落干諾道中

有新路通車應該去北角快左先至係
至慘去中環金鐘灣仔啲車全部塞晒喺ifc

三隧分流實施嘅話，西隧應該有得塞。

老龍荃灣方向近彩虹做乜鳩

汀九入深井又行行停停
Chok到想嘔喇

荃灣路落荃灣/下路車又頂撚住成條路

彩虹交滙處荃灣方向近丹鳳樓有交通意外

屌佢老母塞撚死

差佬唔該爽手d 啦

汀九橋例位又慢車

屌你老母

啟業上車九個字都仲喺新蒲崗

港島個垃圾出口食唔食到咁多車都成問題

睇住塊精華先

正苦

我警告你班議員唔好阻住三隧分流

根本條撚樣唔係行西隧或者搭西隧巴士
就喺度指指點點

西隧分流個post有成九百幾個like

比人調盤
我又要同大家日日迫巴士上屯公啦

80蚊的士隧道費都俾唔起嘅死窮撚嚟

佢用紅東隧

未有三隧分流
紅隧勁塞 東隧塞 西隧慢車

有左分流
紅隧塞 東隧塞 西隧塞

到時大家都均貴

morning

好凍

睇新聞見班牛屎佬叫波仔免哂新界6條隧道費

大埔去吐露港做乜鳩

屌你老味吐露港好揀唔揀,揀喺交匯處出口撞
又一次成功癱瘓大埔

之前番葵涌 要大窩口行上山
依家番荔枝角(村巴)，屯門
兩個世界

射晒波？

好順

佢老母臭西連撞幾多日呀

邊度有村巴

早
上車訓到落車 今日好順暢

屌你老母屯公又塞

一過轉車站就開始塞

深井橋前6車
我屌你老母唔識揸就死返去巴士地鐵啦仆街

祝佢地死全家 老母個女做雞
男既壞JJ

兆麟個架

今年老龍好似冇乜大事發生

連燈仔

乜唔係淨係得去中環灣仔架咩？

通常朝早咁講完今晚即開彩

放工
啲老屎忽員工真係好黑人憎

咁撚早屯公過豪景花園都慢車

屯公出九龍轉車站大直路又有撚樣撞啦

好燈呀

因交通意外，屯門公路往九龍方向近屯門公路轉車站的部份行車線仍然封閉

屯公出九龍龍尾已過黃金海岸
dllm呢d時間竟然係出去奶野

轉車站4車
一架dc一架拖頭一架van仔一架自私
仲搞到入屯門都塞

過咗青馬行政大樓開始塞

今日衝撚完上車冇位，先嚟塞車。

屯門公路小欖落斜位 剛撞 未見好人

屯門公路往屯門方向，近嘉龍村有交通意外，龍尾：豪景花園。

去死喇契弟
今日架車人又多，坐到抖氣都唔順
帶埋耳機都聽到有條友啲鼻鼾聲

八掛龍是常識

有警車去緊喇

八掛跟手炒埋車啦

又燈中喇屌你

入屯門龍尾已到汀九橋
未上車既自己諗

五車呀
過咗就順返

又中

位置近轉車站

唉

已經塞到汀九

有位坐既朋友

低賤既屯門人 唉
我都係想返屋企抖下組

交通意外︰屯門公路去屯門(18:55跟進)
17.01.2019 18:55
【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近大欖落斜快線的交通意外仍未清理，龍尾︰汀九交匯處。

好彩觀塘上多數有位坐

屌你喺快線炒

汀九入屯公係慢慢慢駛中

葵芳總站上車

平時係塞支路
而家係轉車站塞到汀九橋

已達陣
每日返工放工就好似賭注咁
各位撐住啊

直路都撞？

見到隔離線都塞緊，屯公出九龍方向，三車

我們並不孤單

又入黎報到

過左啦屌 又係垃圾mk仔 幾撚時仆街死 屌佢老母

返屯門入黎報到，岩岩去到深井條橋

一個鐘三單

屯門公路往九龍方向，近豪景花園快線有交通意外，一帶擠塞。
HKT 19:08

點解啊
今日咩日子 呢個鐘數出九龍都出事

屌那星係巴士訓醒都未塞完

爬私車車主想換新車過年咪撞囉

屌你老母啦

終於過左

入屯門轉車站落 好彩唔洗食好耐西北風 就有車 59m 59m 59x

觀塘上

05分上車 已經到屋企 同志們加油

鰂魚涌

962C?

1841 X962 重未過撞車現場，好痛苦

觀塘朋友

仲係深井 just kill me please

邨巴撚

1830 962X 仲未到現場

終於到屯門閣，成個鐘啦屌

比平時慢左15分鐘

1840 61x仲係浪翠慢駛緊

2個鐘番唔番到屋企

到...咗....青....龍....頭....啦.....

咁又唔駛，應該過多5分鐘就到

屌
好嬲

1835 中環上 962x
而家返到屯門

啱啱先到轉車站

點解你咁快

定富街

定富街係牛頭角唔係觀塘喇

垃圾mk 仔
阻住幾萬人返屋企
影響幾十萬人無得準時食飯

點解我要上車？

咩呀 近百佳個架咪去紅磡碼頭
經長荔街 之後尖東 紅磡

好彩今日唔係番荔枝角

返埋今日有得抖喇

21號決定請假唔返工
廢事塞到十點仲係巴士

老龍有事,塞緊

押個仆街犯去法院，冇事

畢架山開始慢車

貨櫃碼頭對出開始塞

有 Benz 爆軚

西鐵瀨屎
勇士又贏

塞完屯公再塞荃灣

閪鐵

印度裔重犯文子星（Ramanjit Signh）涉嫌在印度策劃恐怖活動，印度政府要求將文引渡回印度，案件今（18日）在東區裁判法院提訊，裁判官定於今年6月4日，先就是否有足夠證據證明文涉及相關罪行，及是否有足夠理據繼續拘押文，料需時10天，若法庭終決定有理由繼續拘押他，特首便可決定是否下達移交令。

就係呢條撚屌搞死今朝老龍

拉去打靶啦

黎啦黎啦 老龍炒左啦
想轉葵涌道？sorry 美孚一樣炒撚左

老龍去葵涌方向近豐力樓已經dup break

屌，原來係的士狗同私家狗一齊on99塞撚住左老龍

早唔炒遲唔炒
準到

勇士回程

上咗258D

又封殺九東

So9sad

好彩今日唔洗入堆田區做嘢
利申 58P

標題就清左，內文就未清
即係點

市中心又塞乜鳩

塞星期五出街既揸車食飯撚

又塞啦
快線炒車

兩條自私閪

尋日報到，今日又入黎報到
汀九好撚塞

咁樣都炒咪撚渣車啦

汀九又塞啦你老母

今晚回避
星期一放假完全回避港島大混亂

dllm見到連塊牌都寫住汀九橋擠塞
未到長青隧道已經拉手制

無塞喎😂😂😂

佢寫屯公都塞喎

西九龍公路塊牌寫汀九橋擠塞
就到汀九就寫屯公都塞

摩天輪附近重新劃虛線實線，留名等睇下星期炒車。

做緊懦夫

意外清咗，條龍未清

通車係度跳老舞

屌你老母，窩打老道邊條傻鳩喺度爭上橋呀

屌今日出屯門方向又塞乜春

吐露港因爲一條on9
三線全封

【中環繞道】憂港島西周一嚴重擠塞 九巴流出內部文件訂應變方案

星期一呢度會爆Post?

西隧龍尾奧海城

巴打咁樂觀？

應該叫馬會開盤

星期一 9999 西區海底隧道往港島方向龍尾位置
1. 龍尾收費廣場 70.00
2. 龍尾圓方/九龍機鐵站 65.00
3. 龍尾奧海城 1.59
4. 龍尾南昌 1.78
5. 龍尾貨櫃碼頭 20.00
6. 上述事件沒有發生 99.00

BTW, 屯公入屯門咁夜照派彩啦

咁夜轉車站大直路又炒啦

痴線，冇諗過12點都仲要塞車

買4

屯門公路轉車站又黎喇

你當屯門公路流架

屌 夜媽媽塞咩呀
急屎呀屌

轉車站快線封閉維修
中線炒車

00:30 屯公往屯門轉車站炒車, 龍尾已到青龍頭
唔講以為係平日收工塞

張相好有動感

仲諗住12半返到屋企，隨時點半都未返到

急屎急到手震

過咗喇 巴士線有優勢
原來P牌隊人屎忽

真係痴撚線凌晨都塞撚死
就嚟chok到嘔
終於返到屋企 但係趕project又要通頂
屌你老母屯公

屌喇星

部波子比人撞屎忽 後尾跟住炒幾架

唉屌
一陣仲要係轉車站轉車
我要食幾耐風呀仆街

我諗緊轉唔轉59m好

聽日中環灣仔繞道通車

痴線 咁夜都見到呢個post

咁撚夜都可以塞到咁
唔講真係以為朝早返工時間

唉我屌你老母一點鐘都可以塞車

龍尾汀九

希望立法喺公路炒嘅司機要停牌+罰款

依家仲坐緊入屯門

P牌仔今次買起成條屯公
1點鐘仲有深紅色

會唔會走左尾班車

中環灣仔繞道明早（20日）通車，不過駕駛者需時適應新幹道，或令繞道附近更塞車。有網民在社交網站群組「盡在元朗」，貼出疑為九巴內部文件截圖。文件名稱為《中環灣仔繞道緊急事故應變方案》，表明因應繞道通車，九巴內部估計「干諾道中近港澳碼頭一帶有機會出現嚴重交通阻塞」，屆時港島區車務督察，將按實際交通情況，安排巴士改道行駛。

據消息人士透露，現時港澳碼頭對出干諾道西，在早上繁忙時間經常出現車龍。繞道通車後，林士街天橋永久改道，西區東行車輛相信會改行干諾道西，亦有機會阻塞港澳碼頭巴士總站，故需要及早制訂應變計劃。如遇嚴重塞車情況，西隧隧巴有機會改道，不駛入上環一帶。

九巴發言人承認，公司內部的確已制訂應變計劃，但稱計劃屬內部資料，不便公開。發言人又稱，九巴會留意繞道通車後交通狀況，並因應現場環境，作出靈活調配安排。

買今晚屯公塞車係咪做咗富翁？

你仲有N260

見到59m

睇下影唔影到相先

好似清左場冇咩影

N252
N962

住碼頭走59m尾班車，變成要搭N260真係好慘，等勁耐先有車，仲兜哂成個屯門先返到屋企

N962

呢啲鐘數仲可以炒車嘅賤種仆街死啦，個牌買返嚟㗎？

259D 尾班車唔係延長一點油溏開
嚟到轉車站快極都唔夠59M尾車啦

960尾車一點開到建生都要兩點

機鐵站出干諾道中仲要讓線出？

而家咪有堆車變咗民吉街嚟囉，想倒塞落干諾道西定繞道？咁大角度點唔繼續 yield control？

逃生門都無埋

你睇下工程封咗幾大範圍，再諗下本身民吉街點駁落干諾道中，唔係好夠位畀你噉劃線channelize

962加到廿蚊

現時中環及灣仔繞道機場快線香港站出口交通比較擠塞，駕駛人士請使用中區出口前往西區。

星期日都塞, 聽日仲唔仆街

出面班友仔仲話要分流

西隧港島出口連接路一日唔改一日都唔洗諗分流

繞道西行出口都塞，明日加上東行U TURN堆車，
一個月內都

同屯公條龍連成一綫

我買龍尾喺收費廣場

邊度收費廣場
大欖？

星期日東行龍尾信德中心

西隧收費廣場

我以為佢講青馬

運輸署呼籲駕駛人士往西區用舊路

我買龍尾喺荔景

屌 聽日做懦夫了

造價逾360億元的中環及灣仔繞道今早8時首階段通車，《明報》記者下午3時半過後，經繞道駛至灣仔會展對開時，發現繞道隧道往中環方向大塞車。政府原本估計5分鐘可行完整條中環灣仔繞道，結果記者在隧道內「塞足半小時」。

運輸署下午約3時已發出通告，指現時中環及灣仔繞道機場快線香港站出口交通「比較擠塞」，呼籲駕駛人士改行告士打道、夏慤道及干諾道中前往西區或西區海底隧道，如遇交通受阻要「保持忍讓」。

署方早前估計，通車初期早上及傍晚時分，中區出口及干諾道中一帶交通會較平時繁忙，呼籲駕駛者預留時間。

港聞
2019年1月20日星期日

【中環灣仔繞道通車】往中環方向下午塞足半小時 運輸署籲改行其他道路 (17:15)

圖3之1 - （鍾林枝攝/明報製圖）

圖3之2 - 《明報》記者下午3時半過後，在中環灣仔繞道駛至灣仔會展對開時開始塞車，在隧道內塞足半小時。（鍾林枝攝）

圖3之3 - 《明報》記者下午3時半過後，在中環灣仔繞道駛至灣仔會展對開時開始塞車，在隧道內塞足半小時。（鍾林枝攝）

造價逾360億元的中環及灣仔繞道今早8時首階段通車，《明報》記者下午3時半過後，經繞道駛至灣仔會展對開時，發現繞道隧道往中環方向大塞車。政府原本估計5分鐘可行完整條中環灣仔繞道，結果記者在隧道內「塞足半小時」。

運輸署下午約3時已發出通告，指現時中環及灣仔繞道機場快線香港站出口交通「比較擠塞」，呼籲駕駛人士改行告士打道、夏慤道及干諾道中前往西區或西區海底隧道，如遇交通受阻要「保持忍讓」。

署方早前估計，通車初期早上及傍晚時分，中區出口及干諾道中一帶交通會較平時繁忙，呼籲駕駛者預留時間。

聽朝港島世界未日

說好的5分鐘行完呢

得1部車行應該得

TVB夠膽死頭條講暢順

FAKE NEWS

聽日點算

等睇妖道塞到返大欖收費廣場

1.提早出門
2.做儒夫
3.射波唔返

4.朝早做勇士照返，但請半日假，到中午應該落到車

我諗起有次港島塞死要係西隧口落車行返上環轉地鐵
朝早D特別車到食晏都仲未到總站

經過今日出醜，我由星期一大癱瘓的展望轉為審慎樂觀。

老細:明知會塞車點解唔早啲出

番灣仔係咪搭鐵穩陣

老細:明知會塞車做乜唔坐西鐵

搭鐵去尖咀轉船啦

運輸署班垃圾拎屎眼黎諗野

早兩個鐘等車咪上到44

聽朝

聽朝買重西隧條龍去到九龍

造價逾360億元的中環及灣仔繞道，今早8時首階段通車後，下午近4時已經出現擠塞，往中環方向的一段隧道塞足半小時。明天（21日）上班日在即，運輸署表示，預計在早上及傍晚時分，中區出口及干諾道中一帶交通會較為繁忙，呼籲駕駛人士預早計劃行程，及預留較多的交通時間。署方並建議前往中西區及西隧的駕駛人士，屆時使用告士打道、夏慤道及干諾道中等原有道路。

咁起黎把撚

海港政府大樓

等睇自私攔腰撞巴士

D車左cut右cut,買重聽日中上環實撞車

海港政府大樓封左盤啦

俾連燈仔燈完，聽日應該乜事都無

屌你老母 你封撚左條天橋
點行原本條路呀

留名睇聽日港島巴打屌爆政府

呢D只會燈到塞車

聽朝巴打可以準備開新Post

港島冚家剷
利申: 聽日請假

> 前往中西區及西隧

我都想呀

近排懦夫都唔係好生性

各位西涼巴打返港島的話請提早出門

記得帶埋尿片上車

準備信號故障/壞幕門

準備上路

派彩未

出發

今日等死。

暫時幾好

等睇tvb吹奏新聞

今日西隧1賠幾多

今日好多儒夫

渣ga

早四個字上車
而家一腳踩到西隧喇

早晨, 唔知分流幾大影響呢

過咗汀九橋，等睇派彩。

962C爆滿

西鐵多人到仆街

個個都知含硬撚仲唔做懦夫咩

仲早過平時落車

好似冇事wor
準備上過海巴士先

燈

西隧入口

正常

你仆街了。

順到仆街 林鄭又贏

上橋含曬撚啦

閪隧出口派彩

堅定流，好彩仲未上車

順利熬過中環

自己睇 Google Map

紅晒。

好在冇搭 968X

返到 食個靚早餐先

睇Google map 慢慢塞到入口

正吖喂
過多兩三個字就係高峰期

過左

出咗閪隧慢駛緊

有冇勇士update下

屌你

904 905 971影響大唔大

東廊慢駛左陣
繞道未開之前都唔洗

有無人知青山公路，鍾山台個頭做乜？啲車塞哂係到無郁過

唔清楚呢幾條係咪一樣
而家上橋位 前所未有咁塞。。。

上橋位塞到拉手制

好彩呢個星期唔洗返港島

慢過平時，依家都仲喺中環，平時灣仔落咗車啦。

塞到西隧口

返咗幾個月未試過咁

我以為剩係老龍出荃灣撞
過東九都塞？？？

屌 做唔做懦夫好

平時快嘅話我依家到咗港島東，依家仲係個上橋位妹下妹下

揸車

仲未出到去過東九/西九個個位已經塞緊

好彩早左出門

返咁遠梗係坐車，公司又冇車位比我呢啲薯仔

金鐘有架 935跪低咗

今朝唔敢幫你決定

鍾山台巴士站對出撞咗車，唔怪得塞啦

968X

七點半班車塞咗喺國金

早過平時返到

終於塞完

hi

個apps壞架喎

終於入到妖道

因車多關係，西區海底隧道出口、干諾道西天橋、干諾道中天橋及林士街天橋往中環方向的交通仍然繁忙。 駕駛人士行經上述路段敬請忍讓及小心駕駛。

車多？

有幾多人會忍讓

僱主

紅過紅海灣

過紅海

咁你西行去中區要唔要經呀 on9

淨係塞到隧道出口？賭輸左

入口塞
出口上橋多車 同未開繞道差唔多
落上環仲順過平時

結論：班私家車狗早左出門

果斷搭地鐵係冇錯

我落ifc 遲過平時兩三個字

屌 前所未有咁塞

962C係咪都塞橋？

落ifc真塞
唔知幾多去金鐘車走左過個邊

係，上橋到落橋應該用咗三四個字

巴打邊頭上車 咁快爆962C

蝴蝶美樂

直接上橋去金鐘 因為封咗干諾道中
塞咗20分鐘。。

都仲未爆帖，證明仲有得塞。

過左民寶街燈位又冇車架wo

屌，要係西隧口跳車

大塞嘅話，佢夠膽死話部車過咗，但其實仲有排都未到。

龍尾南昌

搭第二班960X,啱啱總站落車
咁搞法聽日要搭頭班車先唔遲到

目測夏愨道起碼冇左一半車

呢排成日都話仲有幾廿分鐘先到
搞到我上水排排下279x去左答鐵。。。
好彩有位坐
依家諗番應該照等多陣 個apps壞

因為封咗落干諾道中 逼哂去妖道

塞死哂係上環

因為啲車仲塞緊

仲紅過繞道未通車前

問題係繞道又冇事
依家係落繞道個位搞到塞晒成條天橋

之前預係民寶街燈位倒灌 結果冇車
又預落上環會塞返入西隧 今日睇仲順過平時

落妖道嗰下都覺得好好笑

屌你周圍咁少車嘅

13分到奧海城
19分都未見到九龍站

23分終於埋西隧站

村巴都過咗4個字
巴士起碼半粒鐘先出到上環

熟左路之後落摩天輪就會有打尖撚

應該要30分先入到西隧

0852 西隧奧海城位 ，0935先到信德落車

0913 奧海城
0941 信德
28分鐘⋯ 快過你

點解過左8點半先出事

就十點西隧都仲塞

唉，平時最多咪塞20分鐘

青葵公路車龍1公里

中環灣仔繞道開通後首個工作，中西區區議員許智峯早上在港台節目表示，今早實地測試，由中環駕駛往北角只花費5分鐘，較平時快約10分鐘車程。

許智峯稱，中西區居民若以繞道前往北角、太古城方向可受惠，不過，由於須經中環碼頭燈位路段，西區居民往中環、金鐘則時間較長。

塞到荔景站

原來係封左快線先塞

今日笑話
三條過海隧道分流

如果取消拆卸林士街天橋會否有改善？

唔會，根本西隧出口設計有問題

各位西涼巴打今日有冇遲到？

遲半個鐘
好彩無需打卡

早咗出門
7:15上公路
8:05到灣仔

cctvb幫繞道打飛機打到出哂面

話說今朝西隧轉入妖道真係
一入西隧已經feel到慢過平時，一出上天橋要就住就住咁款
但其實同平時係灣仔嗰邊上東廊無太大時間上嘅分別

今晚又嚟過

今朝d車係干諾道西天橋打哂交都冇車落繞道

放工好睇啦，行繞道又要塞多個交易廣場

Plan劃線果個係咪high緊野？

On9搞清楚東西行未？

知唔知點解要拆東行落橋啫？

我想問吓今日灣仔收工返屯門係唔係應該搭地鐵而唔係巴士

1600 舊路西行線已紅

笑撚死

就放工

要去定廁所 唔好飲水

大家準備好未

成條告士打道同干諾道中都係深紅色

琴日開新路，新路塞，運輸叫人行舊路
今日D人聽話行舊路，舊路又塞死哂，唔知運輸署又點拆呢

差佬話塞死左要分流喎，分條毛咩

各就各位

上環好似嚟料，直行唔郁

等咗第二轉直接右轉禧利街走人

中環入西隧咩情況

唔想做懦夫

西隧望返上去正常

郁條毛咩

村巴台話龍和道都塞埋，佢行長江同畢打街係灣仔過中環，叫其他車唔好聽差佬行會展龍和或告士打

不過今晚TD班垃圾都唔會切腹啦

sorry 頭先講緊德輔道中

一樣啦，橋下塞到爆，點轉都出事

一落東廊到灣仔
好多車啊

嚟料

屯公出口由紅橋同龍富路塞到珠海慢車

修正 龍富路入九龍塞
入屯門係紅橋倒塞

懦夫ed

各位巴打聽日番工諗住早幾多出門口
利申今日照平時咁番 遲撚過平時15~20分鍾 屌佢老母唔想比人扣BONUS啊

西隧口已塞
倒塞上天橋喇

荃灣路往屯門方向，近葵涌公園的中線有交通意外，龍尾：荔景港鐵站。
HKT 18:25

荃灣路派彩

荃灣路往屯門方向，近葵涌公園的中線有交通意外，龍尾：荔景港鐵站。
HKT 18:25
屯門公路往元朗方向，近新墟一段多車，龍尾:迎三聖邨。

龍尾黃金海岸喇

真係精彩，返工時間塞過海嗰邊，放工時間塞返九龍呢邊

18:20 西隧快線入口唔知點解要封囉
得番2條線過海 我架巴士入到中間先見開番條線

呈祥道荃灣方向近蝴蝶谷慢綫有壞巴士
PS: 我嗰架

達陣喇
聽朝又嚟過

灣北牌表達唔係好表達到分域碼頭街天橋同龍和道

天橋

識灣北嘅咪知，但塊牌應該要提下龍和道

華心番歸，要轉44 6點走，7點半番到

荔枝角好塞

班司機識埋之後就會三線攬炒
直至繞道西行可以直鏟上林士街天橋爲止

所以都係少啲人知好

我架69c停左陣喺度一分鐘，係咪過車？

噉我冇話想而家改，如果最後有就好

聽朝過海見客
做懦夫保鐵好過

唔好推咁快未開新

建議坐船

今日好多懦夫。

班巴士勁吉

得番啲月票撚。

咪就係。

塞車又有乜可怕。

都係要企

九巴位坐都唔舒服

又出發挑戰閪隧

唔駛打卡隨便塞

閪隧好順。

出口三線都少車

屌你

行下面多車過上橋。

閪隧無乜車行

落車
訓緊好似見到西隧大巴陣

Post (38)

順

漏咗張燒車相啊

補返上去先，多謝提醒

聽日跑馬加中灣繞發功
到底可以有幾正

邪魔妖道 立即退散

準備好放工未

見完客就轉身射個三分波返左屋企食花生

縮咗落地底做懦夫算

今朝冇事 ？

老龍呀老龍

老龍做咩啊屌

塞到。。

回程

老龍皮已收

龍翔道抄車

龍頭唔知係邊

啟業有私家車死火塞咗一條線

荔枝角附近都塞死晒

未到明愛前

多謝版主

遲咗收工 夜啲再上路

半粒鐘都未行完龍翔道

明愛龍頭 龍尾九龍灣

岩岩睇到3條線
一條壞車 一條俾999車打斜泊左
得返一條用到。。。

屯公要生性呀 唔想坐三個鐘先返到去

d 村巴好醒目 龍翔 行慢線 落 鬼鼠路 再上返 去 岩岩到撞車果位 塞前十幾分鐘

b.t.w. 屯公好順

今日巴士炸

屯門公路安全

又想燈?

中環滙豐總行向置地嗰邊條路真係好難過

過完就無事

繼續挑戰

Morning
終於星期三

日日都爆棚

今日先星期三
幾時捱到星期六

屌你老母臭閪 屯門泳池對出個條仆街壞車塞撚左成20分鐘

祝你全家仆街死啦 垃圾車就咪撚渣啦食屎狗

老龍東行近蟠龍閣中綫復康巴士撞貨車
龍尾豐力樓

幻覺黎 閪隧 妖道到告士打道都冇塞

林鄭:
陳帆: 屌你老母 早一日唔塞就唔洗抽起三隧分流

早上8時20分左右，東區走廊西行近北角消防局中線，有的士與私家車相撞，兩人受傷，受交通意外影響，現時車龍塞至太古城、東隧及觀塘繞道麗港城。

北角塞返觀塘

塞到對面海CLS

東隧塞到去九龍灣

閪隧成日塞到奧海城 係時候比東九龍市民感受下

係時候佢地食下屎啦

三隧分流

今日灣仔934 八個字到荃灣

屯公收皮

交通意外：屯門公路去屯門(19:00最新)
23.01.2019 19:00
【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近青榕台快線有交通意外，龍尾︰小欖。

屌過左轉車站塞到

是日迴避

屌 入屯門塞到

有排塞，仆街，過左轉車話塞到

見到兇手未

未
有排塞

過左
睇唔到邊度炒車

屌那媽...而家係轉車站，塞撚到踩單車都快過佢

好彩已經過左

+1

究竟係邊炒

轉車站未到

睇唔到

過左轉車站都炒到 屯門揸車撚係咪弱智